屌你老母林鄭 我地遊行唔係要畀你打飛機鳩噏話香港有自由 係要你回應訴求呀

tvb 係咁吹話緩和

咪回應咗囉 唔答應唔等於唔回應喎

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

大家應該要改口叫答應
唔好比林奠同張公公有機會繼續玩文字

遊行冇成效即係80萬人散步
林奠當係睇聖誕巡遊？

林鄭應該同老母有仇
日撚日畀人屌老母都笑得出

當生活基本嘅每一樣嘢都俾人攞來強調係自由 咁呢個地方有咩自己可言

又喺度教人和平遊行冇用

佢已經回應左5大訴求就係拒絕
我地要既係落實！落實！落實5大訴求

推